[鼻敏感圍爐] 有無有鼻敏感嘅巴/絲而屋企人又堅持裝香

如題
老母習慣拜神裝香
每日早晚都燒兩枝，但又唔中意打開門窗
基本上每次我一聞到就會打乞嗤。
一打乞嗤老母就會屌我，如下
1.凍又唔著衫！
2.夜訓搞到身體差
3.肺弱
4.腎虛
5.唔做運動

有試過同佢講係因為燒香，
結果反而刺激到佢...
話我搵野黎瀨
到底有咩辦法可以係唔解決我老母嘅前提之下
解決呢個問題

利申：
我夠暖
睡覺質量極好
10km 50mins
無神論
係外面好少鼻敏感
每星期操四日
公屋廚房好細

同佢講比一星期時間你唔好係屋企裝香，如果呢個星期你病情改善，即係關佢裝香事。
如果無改善，比佢下星期開始繼續裝香

佢彩你都有味

我明白實踐是檢驗真理的唯一標準
但佢已經拒絕過我好多次

身同感受
你試下戴口罩/迷你空氣清新機？

係屋企就唔戴口罩啦
有時我未起身就裝緊香

買空氣清新機啦

無用架啦
諗命啦
一係搬 一係忍

裝番個煙霧探測器
一上香就bibibi你老母